［認真有圖］腋下每隔一個月左右就生粒瘤定瘡

呢幾年唔知咩事，腋下出呢類唔知係瘤定瘡生完
過幾個禮拜又會消左，但過多一到二個月又出過
佢特定係腋下呢個部位度生，但位置次次唔同
影相睇到好似生暗瘡咁，不過係幾個毛孔黐埋一齊有膿
有時訓教個陣，不自覺地側身訓會壓到粒瘡好痛，痛到訓醒

慎入

好似好唔正常，睇醫生個陣順便比佢睇下？
有冇茶過暗瘡水

molamola

係咪出好多汗呀巴打 成日啲汗出晒黎唔清潔會變成咁

係天生超大汗撚遺傳冇得救
但我日日有沖涼有
講起我發現個胳肋底成日出汁，濕濕地有少少臭狐

同埋可能分泌物太多 唔好食太多熱氣 辣野
間唔中用下濕紙巾抹下身 清潔啲會無咁易生

好多謝巴打
晏少少睇醫生消炎，愈腫愈大粒

擠出來然後消毒
用下爽身粉

你係咪有臭狐